有無人經常有胃氣 求救

食少少啲胃氣已經頂到上心口 好辛苦
仲要好耐都吐唔返啖氣出嚟
可以點解決

細個試過再吞多啲氣入胃，隔一陣就會嘔返啲氣出來

好驚直頭嘔埋啲野食

個胃識自己分返嘔氣定嘔食物，要比啲信心個胃

飲可樂

我都係勁多胃氣 有時拍下個肚就嘔哂啲氣出黎

掂吓都想死仲要拍

飲梳打水

take drugs

食activated charcoal

嘉胃斯康/太田胃散

萬試萬靈

拉根，重點係接埋個肚
按摩個胃同大腸，比比少少力水慢慢向下gi胃氣出黎
食胃藥長遠唔係太好，會令個胃依賴左藥(好似係)

利申由小學已經會胃膨

我都係由小學開始

胃氣漲咗成晚，好辛苦！
上邊嗝又嗝唔出，下邊又放唔出屁，
中間一團氣，頂住，
好辛苦！